cyberpunk 3090 算唔算係次世代主機 照妖鏡

一隻驚睇到PC同PS5／XSX 性能畫質上既差距

無乜邊隻GAME擺PS4 RUN會差得過CYBERPUNK

Xsx唔算失禮喎

好ps5一截 但差pc幾截

最on9係今代主機係加左價 賣4千

次世代先岩岩出就咁 未來幾年條路點行。

cdpr未出ps5 optimize patch?

係萬幾二萬蚊同幾千蚊的差距

公平D
4千蚊主機 VS 4千蚊PC

玩慣日系GAME 自然有足夠既抵抗力
日系GAME既畫面反正都追唔上歐美GAME
期望日系GAME專心做好D個遊戲性好過啦

$20000 同 $4000 差距

當pc下年40xx系列，後年50xx系列⋯

4年後ps5 pro出左，性能直迫3080，史上最強

1080ti 一出已經話玩4K 2077 我4K全部最低冇保持60fps 要改2k 遊戲畫面不斷進步好正常

加幾百唔on9

D炒狗 買黎炒先夠狗

其實2077冇出過ps5同 series x版本
點照妖法？

最平果張3060ti都已經足夠撚ps5狗，唔洗下下拎老大哥3090出黎

算係無良廠商偷錢既照妖鏡

3090
一張買到幾多部ps4

其他成本呢?
一部遊戲機唔壞既話起碼可以用足7年
但係你都唔會用3060TI用足7年掛?

算撚數喇

唔撚攞黎打下飛機 點平衡到心理

$16000買張卡

樓豬咪垃圾炒狗囉，PS5好意思開7500
舊錢用黎買3080好撚過啦

咁比較先on9，用幾萬蚊既pc對比4000蚊既主機
即係揸住架幾百萬既超跑，同幾40萬既私家車比較
如果都輸就仆街啦

成班都唔知做乜9
ps5/xsx都係行緊ps4/x1版

又咪係行amd apu

$4000接近無光追2080/有光追2060s你仲想點？